黃絲kelvina chung露大奶奶

點知佢係黃屍？

蓋清解釋下

第二張睇到我射左

你同蓋清兩條中佬勁鍾意吹奏佢

我抱住屌到最入

想中出佢

你兩條老野

癲？

Pish

蓋人呢

腳趾？

推

呢張相好重裝甲，有冇第二張?